Web ERW (Electricity OR Water) digunanakan untuk menghitung dan memonitoring pemakaian listrik dan air setiap karyawan atau tenaga kerja.
Dan Web ERW ini hanya digunakan untuk internal perusahaan saja.

pembuatan program ERW menggunakan:
- Framework CodeIgniter 3
- Database Sql Server 2008
- Bootstrap
- HTML
- CSS
- JS
- Ajax
- JSON
- jQuery
